租樓的好處

1. 可盡情配仔女返學地點
2. 轉工又可以隨時搬近新工地點
3. 唔洗夾錢維修
4. 唔洗交管理費，話之佢加
5. 唔洗錫屋，細路盡情畫花牆
6. 每年需要四出睇樓搵地方搬，有新鮮感
7. 無供樓壓力，年年去幾次旅行
8. 可以年年追新電話
9. 有錢買自己嚐好
10. 不怕美國加息

連登租樓派

年年比業主加租搬到你頂唔住點搞

無錯係好撚煩 而家租緊萬6幾 出年2月又加租

11. 唔怕2047

12. 唔驚會比人炒之後變銀主盤

住屋新鮮感

租樓日日賺

租租可以玩業主

唔駛交差餉

13. 可以日日上連登笑人係樓奴

打丁射上天花都唔洗抹

唔使驚樓上樓下隔離屋自殺影響屋宇價值

租滿三十年, 租客會免費獲得一個自住單位, 以後唔洗再交租, 好以係

逆權侵佔好似係

燒炭唔洗怕樓價跌

唔洗驚天花滲水

唔洗交地租

隨時搬

轉工又可以隨時搬近新工地點 ---> 仲做 咬老綜

聽吓佢對買樓嘅睇法，啱聽

業主無知
租租博學

租樓唔使煩買咩靚傢俬, 反正要搬買D易拆易裝就得啦！

無錯
見到D業主屋企件傢俬就住就住用就想笑佢地

見到業主拎幾十萬裝修間屋整到靚一靚真係on9

可以買少d野 比人逼遷果陣唔洗煩掉野

有無link，我無睇呢集

一陣睇

同一人？？

難怪我硬係覺得好似一個人

嘩…咁重口味btw咩節目

13：06開始睇就有

樓主你係冇首期被迫租樓定有首期都照供先？

Julia都唔識

load唔到既

我係租樓死硬派

真係同一人？

睇晒

租樓日日賺呀

連登仔眼中租樓既優點
1. 喺租返黎既私樓自殺
2. 岩成日轉工既人
3. 越住全家越運滯或者間屋有鬼你可以選擇即走
4. 唔怕俾人去田土廳起底
5. 唔驚2047比中共收地/加重稅
6. 可以瘋狂撞花屋企塊牆
7. 可以唔使比一大舊首期
用首期追夢/去多D唔同方旅行
人生唔係淨係得買樓ge
第二時個仔問
爸爸 點解我d同學仔可以成日去周圍旅行
又成日食好野著靚衫
你諗左一陣 然很眼濕濕 阿仔
阿爸以前都過住呢D生活 不過為左買樓
已經用晒積蓄...以後只可以過住平淡生活
8. 可以做租霸
9. 唔使夾錢整外牆
10. 唔洗圍標夾30萬
11. 可以預先試下層樓岩唔岩住
12. 可以少少錢住千萬豪宅,2萬幾蚊一個月，可以住層過千萬嘅樓，無得頂。搵5萬左右，租2萬幾唔算話太辛苦。但搵5萬要供過千萬既樓係無咩可能
13. 買左樓驚樓市跌，變成神經質，邊個睇啖就Hi邊個，租樓唔會變痴線
14. [連登仔Fatso]我有個高級過我嘅同事，月入成20萬都係租樓，個個月5皮住港島過千呎，佢嗰到如果買要成2千幾萬，個樓價夠佢租30幾年
15. 可以租山頂住
16. 租樓唔洗夾錢俾維修費（圍標既仆街）
17. 住公屋又平租地方又大，比私樓撚更有生活質素
18. 住工廈平又平過你地方又大過你私樓
19. 地球溫室效應水面上漲會浸左你層樓

好處list又長咗

租樓有益身心

租樓好

可以同班窮撚連登仔一齊打飛機

輕輕一推